頭先嘗試去衝

最後同話驚TK啲巴打衝左返屋企